歷代暴大校長未死嘅今日有冇出現過？

有學生出事嘅話，佢點過意得去

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

Er...你想要膠遵定李國章

哦

沈祖堯呢

沈祖堯呢？金耀基呢？